【獨市生意】逸新收500票 擬加價加推

新盤表現平靜，市場焦點落在麗新發展（488）旗下深水埗基隆街單幢盤逸新身上，首批開價較同屬納米樓的深水埗Ava 61低逾15%，兼提供300萬元內單位，過去四天接獲約500個認購登記，較首張價單位共60伙，超額7倍。

該公司高級副總裁潘銳民表示，逸新暫收約500票，集團對收票成績感到滿意，以本地客為主，投資者約佔四成，最快下周加推及公佈銷售安排，加推有機會加價3%至5%，最快下周內發售。

逸新好蚊型,

target都唔係有錢人

四成投資者